快樂已蒼白

何日結冰 我不知

求讓我借地球高溫 叫這段情 逃離冰點